警察飯局再一人出現病徵 (22:56)

一名駐守北角警署的48歲男警員早前接受測試，對新型冠狀病毒呈陽性反應。警方回覆查詢表示，截至今日（22日）晚上7時，有28名警務人員接獲通知，陸續入住檢疫中心接受檢疫。除確診者外，當晚共有59名警務人員出席飯局，至今5人出現病徵（較早前增加一名），其中兩人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，他們的初步檢疫結果呈陰性。其餘3名出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中兩人的初步檢疫結果呈陰性，一人正等候檢測結果。

警方表示，高度關注事件，積極配合衛生署的病理學追蹤，包括提交該名警員過去14日的工作紀錄和執勤表等資料。

三萬

一枝邊夠架

這是不夠的...

唔夠呀，多d啦

最緊要人有事呀

一定要肺花

集氣隻狗一定要係武漢肺炎

最緊要人有事！

假陰性

三萬 Thx !!

集氣

請唔好令大家失望

集氣陽性

癡撚線

3萬 THX

小鳳姐

第五個